覺唔覺得有班人係到叫人唔好恥笑澳門人既人係五毛

1.首先假如有響早些年接觸網上世界既人已經知道澳門人一早已經鄙視香港人好耐

2.澳門其實已經算係大陸完全接管 少甚至係冇反對聲音..五毛怕港人針對澳門=間接打擊中共

3.澳門從來冇同香港一家親.....依家有班人見到連登風勢係恥笑澳門人...然後開始開post維穩..反咬笑人既人係五毛

4.澳門政府無能 市民又囂張 笑你on9又何妨？

兩邊都係五毛，打和

唔得

連登仔又要炒車了

日常黎

你已正評了這討論

負評既係咪澳門人

呢到再講一句
果班叫人唔好分化既人
一係真係五毛 一係就真係傻 一係澳門人
諗住企翻係個道德高地 慈悲為懷
我勸你都係少黎這一套係到扮曬野

功利d講
澳門已經淪陷咗
唔會幫到香港幾多
笑咪笑，就係笑佢地班垃圾畀我地引以為戒

樓主好波

功咩利
澳門有廿三條嗰陣已經淪陷咗啦

係

澳門根本就係扮緊一國兩制 其實就係中共全面控制

幫推

推

又想話時事台台主6IX五毛

呢個我非常之認同

乎合國情

澳門=蚛蟈
話唔好笑澳門嗰d記住唔好笑四川天津